深夜清唱

有冇巴絲鍾意聽清唱歌？

為何不浪漫是罪名